升HD 工程系有冇建議

工程科有冇邊一科相對比較輕鬆啲
Ps 語文唔係太好

機械工程 啲concept唔難 數都好易

連登仔表示工程係乞食科

覺得讀電機起碼有一門手藝先

bs/ee，有b牌